一人一件大難不死嘅經歷

曾經試過中二嘅時候
喺堂上偷食糖，如果粒糖好大粒有好圓
含含下突然之間粒糖跌咗落過去喉嚨度冇咬碎
卡實左喉嚨頭唔到氣，卡左好耐都出唔到嚟
差啲死撚咗，最後坐係後面嘅一個同學一拳打落我背脊度
先吐返粒糖出嚟

有冇以身相許

前邊個死肥仔上堂喺度典下典下
我見到就火滾 一時火遮眼打咗佢背脊一錘
好彩佢冇打返我 仲同我講唔該
唔係實俾佢一拳打死

叫雞唔戴套

咁肯定個肥仔唔係我
我係排骨仔🙀

咁樣真係大難不死喎

final exam起唔到身冇去考 原本諗住今次扑街了 點知果科嘅prof整唔見咗幾條友嘅paper 後尾公平起見cancel咗成個exam

綠燈過緊馬路有架車突然喺後面飛過
慶幸自己行前多兩步

前幾年錦上路咪有架小巴炒左 我原本上個架車 上到車拍卡點知八達通負錢 落咗車增值 之後搭第二架車見到原本要搭嗰架小巴炒咗

小學試過兩次冇睇衝出馬路
一次老豆捉住
另一次司機dup得切俾佢小到上冥王星

唔係你上車無錢，搞黎搞去先落番車增值
架車就唔會撞

踩單車以快過隔離的士既速度落斜再急停 個人凌空翻騰一周頭落地

早果輪做會展
啲貨疊到兩層樓咁高 全部都鐵架黎
我挨著啲貨食飯
忽然成棟貨冧左 責左落另一邊
如果唔係冧左另一個方向 而家應該差唔多投胎了

有冇睇死神來了?? 你唔係真係以為避到下話??

細個食啫喱 一吸成舊索入喉嚨 嗰一刻真係以為自己會死 附近無親戚喺度 又叫唔出聲 拍下拍下心口先吐返舊嘢出嚟 自此唔敢食啫喱

有科一堂都冇上過 完全唔知要test 隔幾日先知佢地test完
我send email哂冧，佢冇reply過我
但最後竟然有B 識人有去test但拎D

細個亂個碼路撞左落架行緊的小巴側邊。好似個波咁撞番行人路到，最後對人字拖爛左。竹行快1秒應該會撞到應一應

個小巴司機落黎見到冇野就即刻狗衝開車走

lm

喺東南亞揸電單車跑山 落大雨(黑雨) 能見度冇五米
沿路冇遮掩 揸左大半個鐘先落到山

同frd打機 特登累死個隊友 同佢一齊笑到仆街 笑笑下我突然抖唔到氣 後尾衝咗去廁所 係咁流口水 過咗幾十秒先抖到氣 差啲窒息死

細個唔識游水 但跌咗入大人池 又唔敢叫救命 慢慢沉咗入水 心諗要死啦 叉唔多要暈個下 無啦啦有個男人救咗我上水 但救完我上水 又無問我有無事 乜都無講就游走咗 好奇怪

咁好明顯係因為你挨住一邊，所以咪跌

細個去旅行，唔小心跌左落河(景點個種)之後好彩有個女途人咁啱見到最刻撈返我上去，當時應該離岸得半米左右，好彩佢夠手長